一人一句即刻辣興你既說話

我望你做乜呀 你又唔係靚女

咁鮑姐呢?

鮑姐

即刻辣興你既說話

走啦！我唔想搞大佢啊

想屌鮑姐

屌鮑姐

樓豬咁柒學咩人出post

屌你老母

又要問又要嬲嬲豬

鮑姐兩次

飽蛆

who cares?

工會代表慣性貪得無厭
張宇人，奴工咁好做，又有咁豐厚福利，又有咁多假放，點解你唔去打工呢？

中國香港

「明日大嶼」計劃，於東大嶼填海1,700公頃增加住宅單位，料花5,000億元。